有冇Audi a3車主:~( :~(

有冇咩保養問題
講下幾年車

冇
0.25年車

2年車
保養問題：續保價錢貴到無譜

有冇裝後波鏡頭？

前車主 揸左一年就賣左

點解 可唔可以詳細d講下

你有冇係代理裝？